電腦網頁版Gmail發送時間同手機Gmail唔同?? 點搞?

電腦網頁版Gmail發送時間同手機Gmail唔同
網頁版顯示0620,但手機果個顯示2220,(手機個時間係對的)
求解?

時區問題囉

請問要去邊到搞?

設定睇睇